［連登loli台 15］蘿莉控的人都是傲嬌的

一日一post成功

誰偷偷留下腐皮

又搶!

利申：我未俾

搶唔到1001 可以走了

ok

back

正評了

下次俾田井台主開啦

阿比好正

me bbg

負皮是我俾的

終於有同好

呢張可愛
但無左d野

個鎖匙窿

好可愛 課成2000蚊都唔中

Me要用自己實力搶

me is 條鎖匙
入佢個窿

你永遠都唔會成功

正皮你一次啦

鎖匙size 忍唔住笑咗出聲

美城個蘿莉控

Ho ball

又屈

實捉到你

大家都係蘿莉控，唔洗屈了

我係正太控

我係偽娘控 入黎睇住你地

我FBI臥底

me is cia

報驚了

我到底係啲乜

蘿莉控

食海南雞飯先

街市買

當dinner啦？

街市 白切雞定真係海南雞

係

海南雞飯啦 有黃油飯的

隻醬好唔好食

打靶台

@美遊

歐洲人必須死

萌新一問 抵抽嗎

10抽就出

我覺得唔錯隻嘢堆技能

屌爆你地個閪

屌撚你地

臭閪

臭撚

上連登就閃撚盲咗

屌爆你地

Show Blocked User - 美城暁

課咗未

未
屌定先

我都準備課

依家係日本食緊女僕cafe

睇錯野

一入黎就咩食女僕 cls

搵到清算對象了

百合間的友誼真係美好

女僕都有比我食

伊x雅

yes ar

仲有
田井中x
美x

美波？

美城？

美遊？

美遊

我琴日爆死左
仲想點
歐債已還

Diu you
笑me

幾多抽呀？
睇過

30

…

cls…

見到架警車泊係小路出大路雙黃線
巴士要騎過對頭兩線先出到

爭咩爭 三個一齊清算啦

清算埋你

aggre
佢先係大仆街

分化我地

我只係希望你地可以行返條正路

復活

在眾人之中
汝失格之至

我屋企少咁個花王

請我

你去警局求其打條最柒嘅
就有人請你

原來你係第2個post就出現過
Loli台長老

又要貼返呢張圖出黎

有錢人...

而家先記得我

又會冇啦啦搵舊post

開寶具人類神話 雷電降臨 轟死啲歐洲人啦

我想搵張圖

點解歐洲人咁中意哂命嘅…

係
正仆街

你

今日好多海豹

我唔係

一上水就曬

好想抽到張寶石翁

你無咩

冇

唔抽了 等pool2

即係中咗啦
dllm

冇 我冇石

呢位小妹妹有好大潛力做台主

WHO?

？？？

咁佢識唔識#語？btw咁即係邊個姐？

點知

whatsapp有得del信息㗎

啱啱放監？

真係唔知
平時少用

邊似得你班mk現充咩

Mk現充係用Snapchat

又有新嘢…

你究竟坐左幾耐？btw呢件聽過，但係冇用過

潮流嘅嘢日新月異點跟呀

樓上成班MK仔
老子仲用緊CALL機咋

55

我in你少少
大哥大

依家大哥大真係可以上網

我仲只係識用飛鴿傳書炸

我電腦仲用緊ICQ

我用緊飛鴿傳書

我寫甲骨文

我有考傳心師牌

飛鴿？我幫你搵返隻乳鴿返嚟

報警了

又報…
你小心比人告阻差辦公呀

美城有冇係日本CALL G

美城b今日去左邊

無

不過搵到個好似麻冬咁嘅身型女僕
依家教緊佢講廣東話

秋葉原

唔會比圖你
因為佢唔中意影相

555555555

我知你地好想同佢傾計
但係等佢做咗me嘅人先叫佢上連登

おちんちんおいしい
轉做中文應該係咩

屌你老母

no粗口
ok？

ochinchin oi shii
肉O好味

你個傻佬

美城暁係現充

我好眼瞓
但係佢又好似唔想我走咁…
連我去廁所都要跟埋嚟…
點算…

報警

其實我好想返去瞓㗎

報咩

佢JK嚟，仲要係高二

5555

係叫你報警拉佢

算喇，見係佢咋
同佢瞓一晚咁多啦

佢心虛

あなたのおちんちん本当に小さいですね。
轉做中文應該係咩

青山電話幾號?

食藥啦

點知日本d警察叔叔係唔係戀童癖…

你有無鼻塞
有既就大力d呼吸

thx,打左了

唔講喇，到房門
求其應付吓佢算…

發緊夢好似唔會鼻塞

咁快打完

成日都唔見左人
去左搵會然直葉？

佢地習慣左掛?
行動得快

禾以前刀巧鍾意直葉

仆街
唔記得加密

得對波....

短髮
岩你

好醜樣....真心覺得

直葉係好女仔
為件垃圾桐狗做咁多野
都無回報
唔好跟桐狗了

禾妹控

母豬控

打機

希望大家可以互相尊重

我麻冬控

啱，例如唔好再針對某啲角色嘅年齡嚟攻擊

我無呀
我只係講我唔鍾意
無攻擊過任何人既老婆

Bba

有無人知咩味

wtf 邊度搵既

MK到用香水...

舊既loli台post
叫我考古學家

很香

冇人 全部現充 捉去打靶！

捉你

有人啦

weak了

餓了

早晨

tmr慎終追遠

Me唔洗

？？？ me 自製假期

wtf 今日公眾假期

病左發緊燒
求loli安慰

冇事嘛 onichann

想要一個可愛既妹妹
唔會比MK仔屌既

我係 哥哥～

.....

惡化了

not loli

打機呀

進醫院了

玩咩啊

同之前中學同學4個人打L4D2

我都打緊機

過氣

現充

你都係

你地班仆街mk仔
自己打機啦
爽啦，有朋友啦
唔洗理我嫁啦

你有女

難得大家聽日有假放

以為聽日禮拜三

那有女，你老_

你都day off 啦

買曬 想要

自製

有必要?

幾錢
買完俾我聞下都好

Weak
訓先

買曬

你聞自己咪得lo

變態佬

深夜執柒了

weak 曬

yes

瞓唔著

Y牙

仆街
蚊我屌你老母
咬左我幾下
同埋拍翼聲又飛係我耳邊
嚇到我即刻醒

打發飛機搽啲落隻耳
好有幫助

打飛機射死隻蚊好過啦

噚晩個女仔真係好大食…

搞到我要拎之後幾日嘅量…

笑4

上得多動物台成日打5p字

岩牙！大家一起打5P子拉！

Thx

小妹無丁

我借我個碌比你

執7了

復活了

再執柒

啱啱拜山，中途有人派水
有個小妹妹問我請問飲唔飲水

帶把

有jj的 我黎

都可以

基佬

唔係

真係小妹妹咩

好心你幾十歲人就唔好咁多性幻想啦…

u2

咩u2，得佢係幻想，我係真實

小妹妹好多水

報咗驚
有咩留返同個官講

第一個拉你

你都係…
cls…走去飲蘿莉嘅聖水

琴晚發夢夢到人地個妹
痴撚線

飲聖水有咩問題

佢問我先

我覺得蘿莉臺的風氣需要整頓一下

係時候選風紀了

再嘈將你擇名啊嘛

我係訓導主任

我係風紀

夢到人地個呀妹唔係問題
問題在於佢呀妹幾多歲？

咁多個之中我最正氣…

我先係

我先係
可愛既loli由我保護

咁人哋蘿莉想俾我保護多啲吖嘛……

唔可愛ge 點算

廿零

冇問題啦

不在監控範圍之中

唔可愛既俾會然木之本櫻

又一個月
入群pm我

pmed

我究竟聽緊咩...

好歌分享

今日北韓唯一國營航空高麗航空 (Air Koryo) 正式公布，將會增設來回香港及平壤嘅直航航線

帶幾罐午餐肉就可以

bba

小妹妹，你有無食過肉肉呀？
我把肉捧給你食呀

痴撚線

話自己?

美味しいか。

好多痴線佬 報驚了

u都係癡線佬

Me係loli台清泉
Ok?

no ok. 你個樣點睇都唔似清泉wor

又想屈鳩me做你地同類

咁不如你問下佢地你係唔係清泉

去曬拜山 loli台執柒

唔好嘈
大家都係清泉
打和！

邊條粉腸負皮我
睇真d，係把肉捧給佢食

咁陰濕仲話清泉

我唔係唔通你係？

無錯 我真係

ok
敵眾我寡
今日就放過你你
下次無咁好彩

你都識講睇真d啦！咁你諗左d咩黎

唔好走 留返係度推post 我就認同你係清泉

蘿莉台真正清泉報到

收皮啦我先係

我先係！

你放過小櫻啦

????

人地有小狼喇
你放過人啦

我當小櫻自己個女

我當所有可愛loli係自己個妹

Me2

有時會代入自己

由細細個起 我都夢想成為姐姐

可是你有大OO

做哥哥先有保護蘿莉嘅感覺

做哥哥會被FBI捉

保護LOLI

係秋葉原食緊同小圓合作嘅cafe

邊套

darling

darling in fraxxx？

ruch

好邪惡

真係好貴
要食夠2000円先有嘢送
一杯嘢已經600円
芭非就1000円…

好貴 btw幾時翻香港

你掛住me？

8號 佢講過 好似係

yes me 掛住you

佢日日都有上黎

去旅行都不忘推po

好少人 ？

兩,三枱客仔…

Loli台典範

做乜

掛住佢

難民王

因為坐車無聊上連登

weak 想訓

瞓陣lo 我都係頭先瞓醒食飯

訓完 今晚唔洗訓

直接瞓到聽日咪得

冇可能啦 依家訓 3-4點就會起身

打個jer先瞓咪得

冇jer

3 4點起身可以落街跑步 返黎沖涼瞓多陣就返工

飲咖啡就瞓得著

飲咖啡會唔舒服

渣ga
咁咪唔可以去搵智乃lo

唔得

渣ga

冇人嘅 班MK又出曬街

好彩Me唔係mk

仲有我

Sent by Android

想買

自己一個食緊串燒

買lo

我響香港仔唔知做緊咩
你地點睇

今日冇遇到蘿莉咩

買喇，係我就唔忍

無
唔知係唔係個天play9me

嚟日本一齊食飯？

個天驚你返唔到香港

其實係我詛咒你

就係食左冇野做，你果邊有冇loli（笑）

無啦啦做乜黎南區

飛到過去你都食左，有loli就share吓喇

執7

好耐冇黎，所以入來睇loli（笑）

個場咁旺都要執

報應黎

唔係咁了解 對三次元冇興趣 不過見自己區有變態出沒 我都係去警局備定案好d

禾星期一要去澳門

想check輻射!

典解

巧多mk囉
無真既loli控

死現充

禾刀想買

去拜山

但又唔太鍾意土人

系 樓上全部mk

我決定自貼搞旺個場佢

澳門人 年年有錢派可以買膠

系 禾刀系縮埋一二邊
Loli台吾系lolicon之家
變左mk籽聚腳地

on9

有山拜唔一定代表是澳門人

OK

Loli台貼我阿姨出黎做咩

渣ga 土人好好玩

禾刀系買膠算

你地會唔會射落d膠度

土人好玩啊

唔射膠買來做乜
唔記得邊個手足講過

會然神隱bb神隱左？
好耐都無見過佢

有米 我都冇錢買膠

我會買三隻
一隻收藏 一隻傳教 一隻粗用

#フィギュアぶっかけ

點好玩

收到風佢俾FBI捉左返去

Dllm

仲有我 illya 小黑我唔幫你貼出黎55

我又自貼撐吓場…

小心俾人話過_

驅風一流

膠都用黎傳教
我可唔可以同你做朋友
或者你屋企要唔要養狗 識得自己去廁所

Ho ball今次撐你

出現了

麻冬20歲啊！

我都識

我只養loli

唔好再爆我出黎ok?
唯獨你 我唔想同你互相傷害

可愛喔

咁可以養我

Why呀

開始互相攻擊

大家都係bba。。唔好內鬥了

我仲想當你係朋友

gay~

世界大戰抹黑宇宙了

Can you feel

做朋友都gay

You竟然當me朋友

COLORS!!!!!!!!!!

我諗00後都講唔出係邊首歌

果然一直都只係我一廂情願嘅諗法

Colors

因為其他人都係MK 我可以盡情傷害

仲一廂情願，佢想比頂綠帽你戴炸

我唔係mk

只係我無朋友太耐了

因為其他人都唔係GAY 我可以盡情傷害

認真 我想同大家講個故事
有冇人想聽

遲下補返呢套
我諗套情都係幾輕鬆果類

55
唔講死__

睇下 你地班人淨係識傷害我 我都想同所有人做朋友 但你睇下你地嘅行為

竟然冇追

因為呢到唔係GAY佬臺，所以你會比人歧視

°/\\/□＊愛人是一件甜蜜又痛苦的事〃＊.. .
〞×∥能與你一起的日子，只剩下那麼少]°× []
〞_▂+°花心的人，或許\永遠都不能領會愛情的真諦﹏\＊☆°

GirL:

紫靈[我] 15碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁受歡迎,校花,成績好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,有錢(啊爸係全球第二富,但好忙 一年先返泥1次) ,bt fd 係欣同琪+雪

白欣[欣] 15碎 又令又索 唔夠靈令 但索過靈,ok受歡迎,成績年年第2,校花,勁x100000000000000串,有錢(啊爸係全球第三富,但好忙 一年先返泥2次)bt fd係靈同琪+雪

卓雅琪[琪] 15碎 好可愛 Q過靈好多,幾受歡迎, 成績年年第4,校花,幾打得,[]k串,啊爸同啊媽死曬,同雪一齊住,bt fd 係靈同欣+雪

陵子雪[雪] 15碎 又索又可愛 索到同欣有得比,受歡迎,成績年年第3,校花,勁x1000000打得,一d刀唔串,同琪一樣 啊爸同啊媽死曬 但佢\啊爸同啊媽留左好多錢比佢\,同琪一齊住,bt fd 係靈同欣+琪

BoY:

施逸希[希] 16碎 勁X1000000000000000000000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,好cool,勁打得,超串,有錢(啊爸係全球首富, 忙到3年先返泥1次),啊媽因為車禍死左,BT FD 係嵐同夜+軒

王亞嵐[嵐] 16碎 勁x1000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,熱情,[]k打得,巧串,有錢(啊爸係全球第五富,啊爸忙到2年先返泥1次)bt fd 係希同夜+軒

樂永夜[夜] 16碎 勁x1000000000令仔,校草,花痴多到可以坐滿佢\屋企(夜:邊有人用D咁既比喻=.=!)為人忽冷忽熱,幾打得,超串,有錢(啊爸係全球第四富,但好忙 一年先返泥1次)bt fd 係希同嵐+軒

藍亦月 [月] 16碎勁x10000000令仔,校草,花痴刀[]k多(月:咩叫[]k多=.=?),好鬼熱情,唔打得但勁 x1000000000000000000000串,有錢(啊爸係全球第六富, 但好忙 一年先返泥1次)(作:個名勁難聽lo- - ) (月; 喂 -.- 個名好似係你改嫁wo =,=’’) (作; 唔知呢… 连扮無知ING) bt fd 希同嵐+夜

其他:

容e 好好人 靈屋企個工人

豬Sir 好好人 班主任

人物會再加

( ) 係動作

[ ] 係心諗

下個po改做gay佬台算了

無追咪無追囉

有乜唔開心嘅事可以講出黎等大家

Ch. 1.

[聽過幾多,愛有過風波,再友好的最尾會變生疏,這個跟她說過一生…]←我電話

我 ; 喂 邊條仆街咁撚早打泥?
欣 ; 咁樣話你既好朋友 心淡T^T
我 ; 唔好咁啦 錫返^^ 啜卜
欣 ; 唔挽喇 你快d仆落泥!!!我同啊琪,同啊雪等緊你嫁! 3分鐘 (CUT線)
我 ; CUT我線- - (好無奈)
之後我好快咁刷牙+洗臉 沖到落泥
琪 : 乜你咁慢嫁- -
我 ; 好快嫁啦=.=
雪 ; e…仲講? 遲到啦
我 ; 我地不如比賽 睇下邊個跑快d? 醉尾果個要請我地食lunch
all ; 好!!
我 ; 3 2 1 開始
我地以9秒9既速到 跑返學校
第 1 當然係我啦
第 2 係我地既琪兒啦
第 3 當然係.雪雪啦
第 4 係傻欣…
欣 ; 搞錯啊 係我
我 ; 唔緊要啦 你咁多錢….
琪+雪 係lo
欣 ; 呠-3-
我 ; - -‘’
雪 ; 仲講? 行啦
all ; 係wo 唔記得t!m (沖緊上課室)\
豬Sir ; 今日 有4個插班生
男a-z ; 一定係女泥 唔知令唔令呢??
女a-z ; 一定係令仔泥 不過一定靚唔過 希希,嵐嵐,夜夜同月月姐!!(姣)
男a-z ; 係令女泥!!!
女a-z ; 係令仔泥!!!
豬Sir ; 好啦 唔好嘈 請佢地入泥啦
我 ; 大家好 我叫紫靈 大家可以叫我做靈嫁^^ (甜笑)
男a-z ; 嘩!! 好令女啊 (兩眼發光)
欣 ; 大家好 我叫白欣 大家可以叫我欣嫁 (甜笑)
男a-z ; 好索呀 !! (流口水)
琪 ; 你地好 我叫卓雅琪 你地可以叫我做琪嫁 (好可愛咁笑)
男a-z ; 好21652;哇e呀 @@
雪 ; 哈佬 我叫陵子雪 大家可以叫我雪嫁 (甜笑)
男a-z ; 好令女 @@
女a-z ; 車- -
\ps. 靈個啊爸你校懂=,=
豬Sir ; 好啦 靈你坐希隔離 欣坐嵐隔離 琪坐夜隔離 雪坐樺隔離…(指住)
我 ; hi~ (行左過去)
希 ; hi (cool)
欣 ; 哈佬
嵐 ; hi~
琪 ; hi~
夜 ; hi (cool)
雪 ; 你好!
月 hi~^^
坐位如下:
XX XX XX
XX 欣嵐 琪夜
XX 雪月 我希

Diu
本來我以為佢想分享邊緣人經歷
原來又係蝦腸

希望今次可以睇到結果

冇用加密大家知咩事啦
紋晒身

想睇到結局 永遠都爛尾

MK台貼切d

Me not mk

喂師兄，你邊位呀！

GAY佬臺貼切d

你睇下個標題
大家知咩事啦

其實係我太嫲作
佢已經寫唔到字啦

叫佢好好保重身體

想睇返條片
搵唔到

唔係咁開心下嘛

出黎行你著紅鞋
你咩料呀

Illya手足真係走左去瞓

訓咩呀
出去cow女呀

又執7

推緊fgo主線

出面養雪貂個post嗰條女?

死MK

玩緊fgo 主線好正

差唔多推曬 又要養生

睇故事 尋晚睇到依家 主線好正

死歐洲人 我朋友三單得寶4阿塔

一寶已足夠

1隻5星都冇呀

陰功

我返去玩繁中版算

捱左成個星期夜 條脷同埋牙肉都出左飛滋 想死

課到有咪得

今晚早啲weak

未試過一次出兩粒 以往出都係得一粒

真相

真相係

野都食唔到

好彩係我朋友

唔準笑呀

慘

你的朋友

陣間等我媽瞓左之後去廚房用鹽搽下
而家搽又比佢話鳩我成日捱夜

我都唔玩fgo嘅

冇人我瞓先

晚安了

瞓啦！柒頭

Weak

神隱俾fbi捉左
Rip

爆你出嚟

大家都走唔甩

瞓唔著

我死前會叫埋fbi去hku搵你

械

瞓又渣 唔瞓又渣 可以點

な形容詞
い形容詞

感動 係屋企搵到支保治靈係搽痱滋用 完全唔知有支咁嘅嘢喺屋企

用白兔牌嘛

之前用過隻痱滋貼 一貼落去痛到仆街

應該係我媽買落 我都唔知 原本我打算用雙飛人藥水頂住添呀 點知搵到支咁嘅野

無feel喎…ching

咬爆佢

口健樂...用一次唔洗煩

以前屋企有西瓜霜 不過見好少出飛滋所以先冇補貨

唔係掛 好痛喎

聽日又要返工

我day off

comic girls，有冇人有睇

聽日睇

有

頭先上網睇下溫泉酒店

揀左呢個黎睇
點知原來係一件垃圾
搞到我對間酒店既印象唔太好
再上返訂酒店網睇
先覺得間野都ok

結論=台仔是垃圾

不嬲都係

d臺仔好撚on9咖！

本身都唔信
依加就信了
除左所以話⋯⋯之外
台仔仲衰多樣野

井台g真係女人黎？

做咩咁突發

頭先見到井台g叫husky入去果個post

你仲未瞓到 ？

有蚊

個個都weak了

系 渣ga

成班辣殺

放開個女仔

未打到

人地咁恩愛都要搞鳩人

咁早起身

我知我住埋d垃圾…
sor囉…

美遊巴講嗰間酒店就係我住嗰間…
我垃圾

好少少嘅又好貴…
我都知無錢唔好去旅行…

唔好咁啦 玩得開心咪得

推

冇人

all mk

咪話左
係台仔寫同影得垃圾
我上酒店網見到都可以接受

平時唔用電腦
有無線上版

其實佢都唔平嫁啦

通常mk先唔用電腦

用開電話55
電腦只係用黎打online game

打機暈浪有原因 畫面愈真愈大鑊

原來係咁

啱
利申每日用超過10個鐘

打J多先係真

我都係用電話黎上下蓮燈

不了

咁算啦

冇得睇7日

Mk現充太多
無人敢gun

qq係咩玩法...

公會要用

承認你真毒既資格

真毒資格得到承認

You都有

不過連登真係用好多電

我部iphone6由岩岩開賣用到而家仲未壞

用緊SE 每日要差兩次電 想換電

死窮撚

個app睇到得9%電池損但用一陣就冇電

gurichladllmch

你咁多貨 整部黎洗洗。。。

想要啲咩 講

想預訂一台i 叉plus?

iphone x 512gb

我叫庫克幫你訂造一部512GB

加多個3.5mm頭比我

再加多個4.4mm‼️

抽完先知臭

5.5 ok?

你又抄鳩我講嘢?

換左金方佢

樓主貼圖未

咁晏都冇人 真係要執柒

未出現喲

未出現

執柒了

你消失左成日

全部mk仔

#FBIisWatchingThisPost

we are 蘿蔔控 not 蘿莉

入左黎你都走唔甩

辣殺驚 已棄

貼麻冬銀子

新章劇情幾好 好似睇小說咁 正呀

24小時
無7日驗證唔到你是咪真毒

好耐無見

佢兩部電話 另一部用黎cow女的

你又知我兩部電話既 一部用黎課金 一部主要自己用

都話㗎啦 死MK

已經過氣冇圖了

貼曬兩部啦

另一部用黎課金㗎咋 冤枉啊大人

香草要執7

繼續扮

原諒你

me 想做現充

Me想入二次元
做現充好似都幾辛苦

中午食乜好

禾刀吾g

有咩see

你又想食臘腸?

標準答案 m記

金拱門

再食會死

午餐肉

你個食法真係食死人

無人擦背係咪不如唔好去

好貴一晚？

臘腸 午餐肉 間隔食

好似就落兩

冇野see

600到

兩條臘腸一餐

唔算貴wo 酒店黎講

有女先會book高級野黎住...

一個人去都會book 酒店 好怕訓唔好

之前一個人去果陣book左間房入面淨係得張床同櫃

無廁所咩

房外面 公家野

咁我肯定唔得啦 好怕用公家嘢

呢種？

去左大家樂食焗豬

禾刀系
但可能有囡囡j下

都好

係
個廁所好似體育館果類咁

一個人住大房驚驚地
呢種一眼望晒

唔驚

我又用圖書館電腦上蓮燈

帶電線啦 可以幫屋企慳返電費

我今日電話仲有電
不過係圖書館用電腦做功課
順便上埋LIHKG姐

你背後有人望住你

4月商場d冷氣開咁撚大

渣ga 咁怕凍

真心熱wo

我都係

仲著緊長袖

無
我揀位好小心

香港咁多間大家樂

美遊B啊, 我LL 5次10連死晒

癡線 不過落雨就應該會凍

蘿莉控所食略同

貼出黎俾ME睇下?

我琴日抽次10連都爆死左

隻嘢個形狀有少少…

係咪飯團呀

都有3張SSR嘅, 但想要honoka

你話係咪係囉…

青頭黎

美城B一路好走啦

我想要kotori

你係抽5周年果個池?

就算係…
你都quote咗啦…

係, 限定box

仆街
成日叫人一路好走果陣都唔記得DEL返個CODE

你果250心儲左幾耐呀

好似成年, 一路放置拎心

只要個池無澟、花陽、希、繪里既話
我都會抽

有每日玩一首?

上次仲以為你係umi黨

最愛係kotori同真姬

Kotori>maki>umi>果>Nico

其他不了

原本仲諗住係圖書館作埋文先走
但原來唔用格仔紙作好難嘔到篇文出黎

返屋企訓教

今日咁早

放12點
剩係返去1個鐘

honoka > 冇了

執了 用condom post

點解
明明kotori咁可愛

上面bam圖

未到話好鍾意

咁點解會好鍾意果

早餐食乜好

我都唔記得 元氣蠢萌

禾食緊杯麵

我大食 杯麵唔夠飽

食兩個

邊度

j圖

搵哂成個post都唔見有J圖…

呢度啲人巧變態 5敢再系度出聲了

岩牙

屌你屎忽

用紅毛泥封左

今次真係要執柒了

husky係時候寫bot
每5分鐘貼一張loli

哪來的大量圖庫？

執柒算啦 太多mk

梨刀系

我都覺得執柒好啲

最終回

Me真毒

下個po最終回

你地班賤種好撚傲嬌

蘿蔔控都是有犯罪嫌疑
是社會毒瘤

我愛大姐姐

我愛正太

我有你本子

再笑我唔客氣

鹹網大把

快整!!

DON'T J LOLI

可以執柒，轉型做蘿莉色情臺

下個post搞分支
J蘿莉and保護蘿組

我係保護loli派

咁我兩派都唔係....
兩樣都冇興趣

下個po最終回啦

咁你有無J過蘿莉？

麻冬

no色情

萬眾同心撑loli台

未試過....

萬眾同心執柒loli臺就差唔多喇！

咁你有冇試過對蘿莉有衝動？

另起爐灶
色情蘿蔔台
保護蘿蔔台

你比自認係清泉嘅更好

我相信呢到十個人入面有九個都有
利申我係冇果個

我都冇...

可是蘿莉控的人都是傲嬌，所以你都有

分家了

屌 PSN PLUS冇左
唔想比錢買

蘿莉->百合

誰攻誰受

百合>>>柯

互攻互受

我控大姐姐

你入嚟做咩……

自發性管理蘿蔔台風氣

又傲嬌，男人老狗唔好傲嬌啦！

冇波點有性衝動呀

又老屈
我冇J過蘿蔔囉

原來你一直對住佢地有性衝動

佢有我冇

蘿莉控的人，沒有一個是無辜的

我鍾意呢種

1/1康娜

咁大隻實有排玩

屋企有冇位擺都成問題

冇錢買 冇位擺 對蘿蔔冇愛

哪有錢

到36頁都冇人推post搶1001 真係要執柒了

我想開POST牙

咁你咪開囉！

搶到咪有得開

今次1001一定係我

你地冇機會咖喇！

熄bot侵吓我哋玩啦

ME仲要測試多開program有咩效果

再開bot搵井妹主持公道

系

井妹剩系理哈士奇，唔理ME

等#台主清算你地

我老婆

你又轉老婆？

隻日富美土人終於到啦

青葉better

開箱文？

有冇得線上睇.....

青葉都有訂

買黎逼佢返工

俾你地睇蝕曬 不了

要買外置hd

半工讀

無好路數

我上環跟車月入8000
可以養起美遊

Ebb出現廣告了

真? 我地會唔會見過面 我最近幾乎日日係上環

唔知返咩好
社會小薯

ebb幾時先有彈幕

我架車有一排土人係到

都係7仔ok M妓個啲
散工都得,不過判頭食水食好多

愚人節之後就開始有

切忌真心

我得閒留意下

上兩個月嘅時候係動漫花園都見到

7仔同金拱門呢d要對人既工唔岩我

又要返工又要返學,真心冇咩工好do

未打完

係動漫花園見到ebb賣廣告

唔知點解覺得ebb開始變
但我都明白要運作一個網頁都唔係零成本
但見到有廣告出現好似有點sad

薩莉雅

伊莉雅就做

我有d中學同學最初搵炒散 過一排有3-4個都去左做老救

本身暑假果排想去商務見parttime
但無勇氣自己單拖入去見工

za ga

商務唔好做 認真

我都想做伊莉雅

梳囉
無自信既毒撚係咁

會變肉便器

點解呀
係間鋪入面行行企企炸喎

專屬的

Illya唔係肉便器
係我好朋友

所有蘿莉都係我嘅保護之下

唔講營運ebb咁既site要幾錢一個月啦

？
咁佢未有廣告前咪要蝕住黎做？

搞手只求打個和

最多可以講個人人都知既事實
bandwidth fee真係好撚貴

咁社會小薯仲可以做咩

做IT 就唔好拎出嚟講啦

笑死

講到自己唔係咁

你見我都好少提IT 嘢 唔想俾人知

會俾人標籤

你已經比人標籤啦！

你個名出賣咗你

你改名叫IT狗算啦 咖哩狗呢個名唔好聽

學你直接改個狗名

大撚鑊
上面d對話完全唔明…

唔明仲好

係
光明正大做IT狗
男人老狗扭扭捏捏 改名啦

Me2
啲it 狗。。

咖哩狗(IT)

你唔係讀IT咩…

就嚟1001
d人開始上水

你哋仲細... 大個啲就明

唔係主科 唔計！

我1001 hunter

田井中律(IT狗)

１００１

最多n展狗啫

1001